<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="whats_new_dialog_text">
Вам нравится RMaps? Поддержите проект. Купите RMaps.Donation\n
\n
v.0.9.4\n
+ Панель индикаторов. Меню - Панель. Долгое нажание вызывает контекстное меню, где можно добавлять, изменять индикаторы\n
+ Я здесь: функция позволяет указать текущее местоположение вместо или в отсутствие GPS\n  
+ Установка целевой точки (используйте констекстное меню карты)\n
+ Индикаторы: расстояние до целевой точки, направление на целевую точку\n
+ Возможность использовать клавиши кромкости для масштабирования карты\n
+ Возможность выгрузки загрузки категорий POI вместе с POI\n
+ Возможность настроить собственные курсоры текущего положения и направления движения\n
+ Возможность выкачивать тайлы непосредстенно в онлайн кэш карты\n
+ Обновлены URL: Soviet Military Map, Yandex, Google\n
- Улучшена работа сервисов закачки карт, записи трека\n
- Пофиксено множество багов\n
\n
v.0.9.3\n
+ Улучшен инструмент измерения. При нажатии на каждой точке линии измерения вы можете видет координаты, расстояние, азимут\n
+ Добавлена возможность работы программы на устройствах без GPS\n
+ Долгое нажатие на карту показывает теперь координаты, высоту (онлайн только), азимут и расстояние от текущей позиции. Нажатие на черный пузырь показывает контекстное меню.\n
+ Выбор формата координат в настройках\n
+ Возможность установить кнопки Zoom справа\n
+ Возможность закачивать в оффлайн слои\n
+ Build-in ability to download Geology and Geophysics offline maps from www.dpi.nsw.gov.au/minerals\n
- Поправил баг линейки масштаба\n
- Поправил баги отображения POI\n
\n
\n
v.0.9.2\n
+ Открыт Google Community RMaps на Google+\n
+ Измерение расстояний (Меню - Инструменты - Измерить)\n
+ Круги расстояния вокруг текущего местоположения\n
+ Сединение нескольких треков в один\n
+ Новая карта Relief map\n
+ Перезагрузка/обновление тайлов\n
- Исправил ошибку компаса?\n
- Исправил кое-какие ошибки при завершении загруки\n
- Исправил белое поле POI на SONY\n
- Поправил карты Google\n
\n
v.0.9.1\n
+ Карты BING (Roag, Aerial , Hydrid)\n
+ Карты USA Topo, ArcGIS USA, USGS Topo\n
+ Вкл/выкл категории POI в списке\n
+ Вкл/выкл карт в списке в настройках\n
+ Линия между текущим местоположением и центром карты\n
+ Share POI функция\n
+ Сохрарение высоты в POI\n
+ Настройка смещения карты (калибровка)\n
+ Увеличение изображения карты на указанный коэффициент\n
- Offline maps bug fix\n
\n
v.0.9.0\n
+ Возможность загрузки тайлов\n
+ Сортировка POI, треков\n
\n
v.0.8.12\n
+ Функция наложения слоев\n
+ Возможность добавлять собственные источники карт\n
\n
v.0.8.11\n
+ Новые карты Cloudmade (OSM data) с комфортным размером надписей\n
+ Возможность увеличить размер карты Google, надписи и пр.\n
+ Возможносить установить языка интерфейса назависито от системы\n
+ Возможность установить цвет, толщину, тень для треков\n
+ Возможность отображения нескольких треков на карте\n
\n
v.0.8.10.2\n
+ Поддержка geo intents. Вы можете тапнуть по адресу в календаре и увидеть адрес на карте\n
- Поправил поддерку MNM файлов и c:geo\n
\n
v.0.8.10\n
+ Обновление интерфейса\n
+ Обновлены карты\n
\n
v.0.8.9\n
+ Перекрестие в центре карты\n
+ Добавлена карта maps.refuges.info\n
\n
v.0.8.8\n
+ Обновлены URL карт\n
- Поправлен интерфейс для экранов с высоким разрешением\n
\n
v.0.8.7.3\n
- Bug fix\n
\n
v.0.8.7\n
+ Настройка папок данных и оффлайн карт\n
+ Теперь RMaps сохраняет тайлы онлайн карт на sd карте в sqlite формате\n
\n
v.0.8.6.1\n
- Bug fix\n
\n
v.0.8.6\n
+ Новые карты: VFR (avcharts.com), MyTopo, OSM MTB Mapa Česká republika\n
+ Отчет об ошибках (пожалуйста, шлите мне сообшение, если программа аварийно закрылась)\n
- Bug fix: Мультитач, Линейка масштаба и др.\n
\n
v.0.8.5\n
+ Линейка масштаба, настройки единиц измерения\n
\n
v.0.8.4.1\n
+ Bug fix: Force close on Android 1.5-1.6\n
\n
v.0.8.4\n
+ Мультитач масштабирование карты\n
+ Настройка кнопок масштабирования на экране: сверху, снизу, не показывать вообще\n
\n
v.0.8.3.2\n
+ Можно устанавливать на SD карту\n
+ Обновлены URL Яндекс и Гугл карт\n
- Bug fix: Force close при завершении записи трека на Froyo\n
- Bug fix: Неверные дата и время при записи теков. Новые треки буду записаны с верным временем\n
\n
v.0.8.3\n
+ Экспорт трека в GPX, KML файл\n
+ Поправлена загрузка Яндекс.Пробок\n
\n
v.0.8.2\n
+ Отображение текущего записываемого трека\n
\n
v.0.8.1\n
+ Запись треков\n
+ Интеграция с программами типа Radar\n
+ Новые карты для американских летчиков: VFR Chart, IFR Low, IFR High\n
\n
v.0.8.0\n
+ Импорт треков из KML, GPX файлов\n
\n
v.0.7.7.1\n
- Bug fix: Импорт некоторых poi файлов\n
+ Диалог подтверждения при удалении всех poi\n
\n
v.0.7.7\n
+ Импорт POI из KML, GPX файлов\n
+ Оптимизация отрисовки POI\n
+ Обновил URL карт Yandex, Google\n
\n
v.0.7.6\n
+ Добавлен выбор языка надписей на картах Google\n
+ Добавлены онлайн карты (Topographic map of Norway, Sea map of Norway)\n
+ Добавлены настройки ориентации экрана\n
+ Обновил URL карт Yandex, Google\n
\n
v.0.7.5\n
+ Категории POI\n
+ Кнопка Назад теперь закрывает желтое окошко поиска\n
- Bug fix: OS Map\n
- Bug fix: Сделал попытку поправить Force close при работе пробок. Должно работать стабильнее\n
\n
v.0.7.4\n
+ Добавлены онлайн карты (Docelu.pl Poland, Freemap.sk Slovakia, Slovakia Hiking, Slovakia Hiking HillShade)\n
Хотите добавить какие-то онлайн карты? Напишите мне.\n
\n
v.0.7.3\n
- Bug fix: Значение зума 100 в картах формата sqlitedb\n
+ Добавлены онлайн карты (Microsoft Maps, Maps China, Virtual Earth, Hybrid, OSM Hiking Germany, OSM Public Transport, Outdooractive.com, Cykloatlas CZ, UMP-pcPL Poland)\n
\n
v.0.7.0\n
+ Минимум функций для добавления точек (POI)\n
+ Интеграция с GPS Status by Rudolf Hornig. Вызов из меню GPS Status и обратный вызов RMaps\n
+ Индексные данные оффлайн карт перенесены на sd карту\n
+ Добавлены в настройки кнопки для очистки внутреннего кэша и индексного файла\n
+ Обновил URL карт Yandex, Google\n
- Поправил работу компаса в ландскейп режиме\n
\n
v.0.6.4\n
+ Поправил Yandex.Пробки\n
\n
v.0.6.3\n
+ Поворот карты в направлении движения. Включение выключение режима в настройках. Даблтап разворачивает карту в обычное положение.\n
+ Поворот карты вместе с компасом. Включение выключение в настройках. Карта поворачивается, если показывается компас.\n
+ Добавлена русская локализация\n
+ Обновил URL карт Yandex.Map\n
\n
v.0.6.2\n
- Исправлена ошибка долгой загрузки sqlite файла\n
\n
v.0.6.1\n
+ Поддержка кэша в файлах sqlite, созданных программой TrekBuddy Atlas Creator\n
+ Обновил URL карт Google\n
+ Увеличил макс зум карты Google до 20\n
\n
v.0.6.0\n
+ Первый упрощенный вариант поиска по адресу\n
- Исправлены ошибки\n
\n
v.0.5.5\n
+ Компас на карте\n
+ Диалог О программе\n
+ Диалог Что нового\n
\n
v.0.5.4\n
+ Выключение/включение режима следования за текущим местоположением\n
+ Возможность перенесения кнопок зума вниз/наверх\n
+ Даблтап на карте центрирует и увеличивает карту в месте тапа\n
+ Долгое нажатие на кнопки зума устанавливает предустановленное в настройках значение зума\n
\n
v.0.5.3\n
+ Используется определение местоположение по базовым станциям пока GPS не нашел спутники\n
+ Отображение в заголовке окна Network/GPS/статус/кол спутников\n
+ Обновление данных GPS быстро/медленно с возможностью выбора в настройках\n
+ Возможность отключения автоматической реиндексации при изменении размера, даты времени файла карты (если у вас были проблемы с реиндексацией после перезагрузки телефона)\n
\n
v.0.5.2\n
+ Обновил URL карт Google\n
+ Поддержка png тайлов в TAR файле\n
+ Отключение от GPS при сворачивании окна\n

</string>
</resources>